聽日真係唔好搞元朗，會死，先三思

我個FD已經知14K同勝和收到order做野
外加一大班圍頭佬，尼泊仔，我識一啲記者，朋友同運輸已經知有武器係今日運左去元朗，聽日個啲係刀手
我唔係驚!!!但係先三思呢場杖要點打?我地要面對既係呢個政權，警察同黑社會!!!
要打，我唔驚，但打一場無意義既杖係冇意思